# FrescoLogic-FL2000 driver this is fork

# Proyecto Fork de FL2000

Este proyecto es un fork del repositorio original [FL2000](https://github.com/FrescoLogic/FL2000) desarrollado por [Fresco Logic](https://www.frescologic.com/).

## Descripción

El propósito de este fork es [describir brevemente el motivo detrás del fork y cualquier modificación significativa que hayas realizado].

## Cómo Contribuir

Si deseas contribuir a este proyecto, por favor sigue los pasos a continuación:

1. Realiza un fork del repositorio.
2. Clona tu fork a tu máquina local: `git clone https://gitlab.com/TuNombreDeUsuario/TuFork.git`
3. Realiza tus cambios y asegúrate de seguir las prácticas de desarrollo adecuadas.
4. Haz un commit de tus cambios: `git commit -m "Descripción de tus cambios"`
5. Sube tus cambios a GitLab: `git push origin master`
6. Crea una solicitud de fusión (merge request) en GitLab.

## Créditos

El mérito por la creación y desarrollo original de este proyecto va a [Fresco Logic](https://www.frescologic.com/) y su repositorio original en [GitHub](https://github.com/FrescoLogic/FL2000).

## Licencia

Este proyecto mantiene la misma licencia que el proyecto original. Consulta el archivo [LICENSE](LICENSE) para más detalles.
